有冇人試呢個 吸引蚊的聲頻

岩岩捉左隻蚊試，好似好少會去有聲個邊

但捉之前我放條聲帶 之後就有隻蚊黎吸血係撥極都唔走然後捉左之後發現有6～8個位已經被針左唔知係純粹餓定真係關條聲帶事

之後再冇蚊黎，唔知係咪冇哂定點樣
有冇人試下